/* No comment provided by engineer. */
" Critical damage is %@ times as normal damage." = "暴击时将造成 %@ 倍伤害。";

/* clause separator */
", " = "，";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ %@ [%@]%@ %@ during break." = "在 Break 期间，%1$@%2$@ [%3$@]%4$@ %5$@。";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ %@ [%@]%@ %@ for [%@]s." = "%1$@%2$@ [%3$@]%4$@ %5$@，持续 [%6$@] 秒。";

/* [the farthest two] [enemy] [targets]
   [the second to fourth farthest] [enemy] [targets] */
"%@ %@ %@" = "%1$@%2$@%3$@";

/* [the farthest two] [enemy] [targets] in range [500]
   [the second to fourth farthest] [enemy] [targets] in range [500] */
"%@ %@ %@ in range %d" = "范围 %4$d 内%1$@%2$@%3$@";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ %@ and deal [%@] damage per second for [%@]s." = "%1$@%2$@并每秒造成 [%3$@] 伤害，持续 [%4$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ %@ for [%@]s." = "%1$@%2$@，持续 [%3$@] 秒。";

/* [the nearest] [enemy] target
   [the second nearest] [enemy] target */
"%@ %@ target" = "%1$@%2$@目标";

/* [the nearest] [enemy] target in range [500]
   [the second nearest] [enemy] target in range [500] */
"%@ %@ target in range %d" = "范围 %3$d 内%1$@%2$@目标";

/* [friendly] [physics] targets in range [500] */
"%@ %@ targets in range %d" = "范围 %3$d 内%1$@%2$@目标";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ %@ x%@" = "%1$@ %2$@ x%3$@";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ boss" = "%@首领级";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ Damage is reduced on low level players." = "%@伤害对低等级玩家会减少。";

/* target type */
"%@ farthest" = "最远的%@";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ Feedback" = "%@ 反馈";

/* [the second to fourth farthest] front [enemy] [targets] */
"%@ front %@ %@" = "前方%1$@%2$@%3$@";

/* [the farthest two] front [enemy] [targets] in range [500]
   [the second to fourth farthest] front [enemy] [targets] in range [500] */
"%@ front %@ %@ in range %d" = "前方 %4$d 范围内%1$@%2$@%3$@";

/* [the nearest] front [enemy] target in range [500]
   [the second nearest] front [enemy] target in range [500] */
"%@ front %@ target in range %d" = "前方%3$d范围内%1$@%2$@目标";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ highest ATK" = "物理攻击力最高的%@";

/* target type */
"%@ highest HP ratio" = " HP 比例最高的%@";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ highest Magic STR" = "魔法攻击力最高的%@";

/* target type */
"%@ highest TP" = " TP 最多的%@";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ lowest ATK" = "物理攻击力最低的%@";

/* target type */
"%@ lowest HP ratio" = " HP 比例最低的%@";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ lowest Magic STR" = "魔法攻击力最低的%@";

/* target type */
"%@ lowest TP" = " TP 最少的%@";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ magic" = "%@法系";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ minion" = "%@随从";

/* target type */
"%@ most backward" = "最靠后的%@";

/* target type */
"%@ most forward" = "最靠前的%@";

/* target type */
"%@ nearest" = "最近的%@";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ physics" = "%@物理系";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ random" = "%@随机";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ random(once)" = "%@随机（仅第一次）";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ receives your blessing." = "%@收到了你的祝福。";

/* [enemy] targets in range [500] */
"%@ targets in range %d" = "范围 %2$d 内%1$@目标";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ to %@" = "%1$@至%2$@";

/* target type */
"%@ unknown type" = "%@未知类型";

/* sentence and period */
"%@." = "%@。";

/* No comment provided by engineer. */
"%@'s birthday" = "%@的生日";

/* No comment provided by engineer. */
"%@/%@" = "%1$@ 月 %2$@ 日";

/* No comment provided by engineer. */
"%d%% chance use %d" = "%1$d%% 几率使用 %2$d";

/* No comment provided by engineer. */
"About" = "关于";

/* No comment provided by engineer. */
"Accuracy" = "命中";

/* No comment provided by engineer. */
"Action" = "Action";

/* No comment provided by engineer. */
"Add [%d] to the counter." = "使计数器加 [%d]。";

/* No comment provided by engineer. */
"Add %@ mark stacks(max %@, ID: %@) on %@ for %@s." = "对%4$@施加 %1$@ 层标记（最大 %2$@ 层，ID：%3$@），持续 %5$@ 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Add additional [%@] %@ to %@ for next [%@] attacks." = "使%3$@的下 [%4$@] 次攻击附加 [%1$@] %2$@。";

/* No comment provided by engineer. */
"Add additional [%@] damage per attack with max [%@] stacks to current target." = "对当前目标的每次攻击附加额外 [%1$@] 伤害，此效果最多叠加 [%2$@] 层。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adds Ex Bonus" = "计算 EX 技能加成";

/* No comment provided by engineer. */
"Age" = "年龄";

/* No comment provided by engineer. */
"all" = "全部";

/* No comment provided by engineer. */
"All" = "全部";

/* all [enemy] [physics] targets */
"all %@ %@ targets" = "所有%1$@%2$@目标";

/* all [enemy] targets */
"all %@ targets" = "所有%@目标";

/* No comment provided by engineer. */
"all front %@ enemy targets" = "所有前方%@敌方目标";

/* No comment provided by engineer. */
"all front %@ targets" = "所有前方%@目标";

/* No comment provided by engineer. */
"all front enemy targets" = "所有前方敌方目标";

/* No comment provided by engineer. */
"all front targets" = "所有前方目标";

/* No comment provided by engineer. */
"all front(including self) %@ friendly targets" = "所有前方%@友方目标（包括自己）";

/* No comment provided by engineer. */
"all front(including self) friendly targets" = "所有前方友方目标（包括自己）";

/* icon style */
"always 1★" = "固定 1★";

/* icon style */
"always 3★" = "固定 3★";

/* No comment provided by engineer. */
"any of" = "任何一个";

/* No comment provided by engineer. */
"any of %@" = "%@中任何一个";

/* No comment provided by engineer. */
"App Version" = "程序版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Appear after %@s since wave start." = "回合开始后 %@ 秒入场。";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply" = "应用";

/* No comment provided by engineer. */
"arena" = "竞技场";

/* No comment provided by engineer. */
"Ascending" = "升序";

/* No comment provided by engineer. */
"At %d behind of %@, summon a minion(ID: %d)." = "在%2$@身后 %1$d 的位置，召唤一个随从（ID：%3$d）。";

/* No comment provided by engineer. */
"At %d in front of %@, summon a minion(ID: %d)." = "在%2$@前方 %1$d 的位置，召唤一个随从（ID：%3$d）。";

/* No comment provided by engineer. */
"At the position of %@, summon a minion(ID: %d)." = "在%1$@的位置，召唤一个随从（ID：%2$d）。";

/* No comment provided by engineer. */
"ATK" = "物理攻击力";

/* No comment provided by engineer. */
"attack" = "进攻";

/* No comment provided by engineer. */
"Attack Pattern" = "攻击模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Attack Range" = "攻击范围";

/* No comment provided by engineer. */
"Attack Type" = "攻击类型";

/* No comment provided by engineer. */
"Attention" = "提示";

/* No comment provided by engineer. */
"Authorized" = "已通过";

/* No comment provided by engineer. */
"Awe" = "畏怖";

/* No comment provided by engineer. */
"Back" = "后卫";

/* No comment provided by engineer. */
"Batch Edit" = "批量修改";

/* No comment provided by engineer. */
"Bind" = "束缚";

/* No comment provided by engineer. */
"Birthday" = "生日";

/* No comment provided by engineer. */
"Birthday Notification" = "生日通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Blind" = "暗黑";

/* No comment provided by engineer. */
"Blind %@ with [%@]%% chance for [%@]s, physical attack has %d%% chance to miss." = "[%2$@]%% 几率使%1$@进入黑暗状态，持续 [%3$@] 秒，物理攻击会有 %4$d%% 几率丢失。";

/* No comment provided by engineer. */
"blinded" = "黑暗";

/* No comment provided by engineer. */
"Blood Type" = "血型";

/* No comment provided by engineer. */
"Bond Rank" = "绊 Rank";

/* No comment provided by engineer. */
"boss" = "首领级";

/* skill style */
"both" = "进化前后";

/* target modifier */
"both sides" = "敌方和友方";

/* No comment provided by engineer. */
"Box Cover" = "Box 封面角色";

/* No comment provided by engineer. */
"Box Detail" = "Box 详情";

/* No comment provided by engineer. */
"Box Management" = "Box 管理";

/* No comment provided by engineer. */
"Box Name" = "Box 名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Boxes" = "Box 列表";

/* No comment provided by engineer. */
"breaking" = "Break";

/* No comment provided by engineer. */
"buffs" = "增益";

/* No comment provided by engineer. */
"Burn" = "烧伤";

/* No comment provided by engineer. */
"burned" = "烧伤";

/* No comment provided by engineer. */
"Calendar Permission" = "系统日历权限";

/* No comment provided by engineer. */
"Calendar Settings" = "日历设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Campaign" = "奖励事件";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Cards" = "卡片";

/* No comment provided by engineer. */
"Cast a barrier on %@ to absorb [%@] magical damage for [%@]s." = "对%1$@释放一个护盾，吸收 [%2$@] 魔法伤害，持续 [%3$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cast a barrier on %@ to absorb [%@] physical and magical damage for [%@]s." = "对%1$@释放一个护盾，吸收 [%2$@] 物理和魔法伤害，持续 [%3$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cast a barrier on %@ to absorb [%@] physical damage for [%@]s." = "对%1$@释放一个护盾，吸收 [%2$@] 物理伤害，持续 [%3$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cast a barrier on %@ to nullify [%@] magical damage for [%@]s." = "对%1$@释放一个护盾，无效 [%2$@] 魔法伤害，持续 [%3$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cast a barrier on %@ to nullify [%@] physical and magical damage for [%@]s." = "对%1$@释放一个护盾，无效 [%2$@] 物理和魔法伤害，持续 [%3$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cast a barrier on %@ to nullify [%@] physical damage for [%@]s." = "对%1$@释放一个护盾，无效 [%2$@] 物理伤害，持续 [%3$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cast a barrier on %@ to reduce damage over %@ with coefficient [%@](the greater the less reduced amount) for [%@]s." = "对%1$@释放一个护盾，伤害超过 %2$@ 的部分会受到减免，减免系数 [%3$@]（越大减免量越小），持续 [%4$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cast a barrier on %@ to strike back [%@] damage and recover the same HP when taking damage." = "对%1$@释放一个护盾，受到伤害时反击 [%2$@] 伤害，并恢复自身等量 HP。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cast a barrier on %@ to strike back [%@] damage and recover the same HP when taking magical damage." = "对%1$@释放一个护盾，受到魔法伤害时反击 [%2$@] 伤害，并恢复自身等量 HP。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cast a barrier on %@ to strike back [%@] damage and recover the same HP when taking physical damage." = "对%1$@释放一个护盾，受到物理伤害时反击 [%2$@] 伤害，并恢复自身等量 HP。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cast a barrier on %@ to strike back [%@] damage when taking damage." = "对%1$@释放一个护盾，受到伤害时反击 [%2$@] 伤害。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cast a barrier on %@ to strike back [%@] damage when taking magical damage." = "对%1$@释放一个护盾，受到魔法伤害时反击 [%2$@] 伤害。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cast a barrier on %@ to strike back [%@] damage when taking physical damage." = "对%1$@释放一个护盾，受到物理伤害时反击 [%2$@] 伤害。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cast an unknown barrier %d on %@ for [%@]s." = "对%2$@释放一个护盾，类型 %1$d，持续 [%3$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cast Time" = "释放时间";

/* No comment provided by engineer. */
"Catch Copy" = "简介";

/* No comment provided by engineer. */
"Center" = "中卫";

/* No comment provided by engineer. */
"Change attack pattern back to %d after effect over." = "效果结束后，改回攻击模式 %d。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change attack pattern to %d for %@s." = "改为使用攻击模式 %1$d，持续 %2$@ 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change body width to %@." = "改变模型宽度至 %@。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change self position %@ backward then return." = "改变自身位置，向后移动 %@，技能结束后回原位置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change self position %@ backward." = "改变自身位置，向后移动 %@。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change self position %@ forward then return." = "改变自身位置，向前移动 %@，技能结束后回原位置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change self position %@ forward." = "改变自身位置，向前移动 %@。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change self position to %@ then return." = "改变自身位置到%@，技能结束后回原位置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change self position to %@." = "改变自身位置到%@。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change skill visual effect for %@s." = "改变技能视觉效果，持续 %@ 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the perspective on %@." = "将自身视角切换到%@。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the perspective to %@ %d." = "向%1$@移动自身视角，距离 %2$d。";

/* No comment provided by engineer. */
"Changing Max HP" = "改变生命上限";

/* No comment provided by engineer. */
"Channeling for [%@]s, disrupted by taking damage %d times, %@ %@ [%@]%@ %@." = "引导施法 [%1$@] 秒，受到 %2$d 次伤害时中断，%3$@%4$@ [%5$@]%6$@ %7$@。";

/* Birthday notification title */
"Chara Birthday" = "角色生日";

/* No comment provided by engineer. */
"Chara Management" = "角色管理";

/* No comment provided by engineer. */
"Chara Name" = "角色名";

/* No comment provided by engineer. */
"Charas" = "角色列表";

/* No comment provided by engineer. */
"Charas Count" = "角色数量";

/* No comment provided by engineer. */
"Charge for %@s and deal [%@ * damage taken] additional damage on the next effect." = "充能 %1$@ 秒，下一个效果造成 [%2$@ * 所受伤害] 的额外伤害。";

/* No comment provided by engineer. */
"Charm" = "魅惑";

/* No comment provided by engineer. */
"Charm %@ with [%@]%% chance for [%@]s." = "[%2$@]%% 几率魅惑%1$@，持续 [%3$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"charmed or confused" = "魅惑或混乱";

/* No comment provided by engineer. */
"Check for Updates at Launch" = "启动时检查更新";

/* No comment provided by engineer. */
"Checking" = "正在检查更新";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose Chara" = "选择角色";

/* No comment provided by engineer. */
"clan battle" = "公会战";

/* No comment provided by engineer. */
"Clan Battle" = "公会战";

/* No comment provided by engineer. */
"Clan Battle %d-%d" = "公会战 %1$d 年 %2$d 月";

/* No comment provided by engineer. */
"Clan Battle(Simple)" = "公会战（简单）";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear all %@ on %@ with chance [%@]%%." = "有 [%3$@]%% 几率清除%2$@上的%1$@。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cloister" = "回廊";

/* No comment provided by engineer. */
"Combat Effectiveness" = "战力";

/* No comment provided by engineer. */
"Comic" = "小剧场";

/* No comment provided by engineer. */
"Completed" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Condition: [%@]%% chance use %d when takes damage within %@s." = "条件分支：%3$@ 秒内受到伤害时有 [%1$@]%% 几率使用 %2$d。";

/* No comment provided by engineer. */
"Condition: %@." = "条件分支：%@。";

/* No comment provided by engineer. */
"Condition: if the specific field exists then use %d, otherwise %d." = "条件分支：如果指定的场地效果存在则使用 %1$d，否则使用 %2$d。";

/* No comment provided by engineer. */
"Condition: if the specific field exists then use %d." = "条件分支：如果指定的场地效果存在则使用 %1$d。";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm" = "确定";

/* No comment provided by engineer. */
"Confuse" = "混乱";

/* No comment provided by engineer. */
"Confuse %@ with [%@]%% chance for [%@]s." = "[%2$@]%% 几率使%1$@混乱，持续 [%3$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Control" = "行动控制";

/* No comment provided by engineer. */
"controlled" = "被控制";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy" = "复制";

/* No comment provided by engineer. */
"Cost %@ TP/s, change attack pattern to %d until TP is zero." = "消耗 %1$@ TP/秒，TP 耗光前改为使用攻击模式 %2$d。";

/* No comment provided by engineer. */
"Count Blind" = "千里眼";

/* No comment provided by engineer. */
"counter is greater than or equal to %d then use %d" = "计数器大于等于 %1$d 时使用 %2$d";

/* No comment provided by engineer. */
"counter is less than %d then use %d" = "计数器小于 %1$d 时使用 %2$d";

/* No comment provided by engineer. */
"Crafted" = "制作";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Team" = "创建队伍";

/* No comment provided by engineer. */
"Current Language" = "当前语言";

/* No comment provided by engineer. */
"Curse" = "诅咒";

/* No comment provided by engineer. */
"cursed" = "诅咒";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom Tag" = "自定义标签";

/* No comment provided by engineer. */
"CV" = "声优";

/* No comment provided by engineer. */
"Damage Over Time" = "持续伤害";

/* No comment provided by engineer. */
"damaged by effect %d" = "被效果 %d 伤害到的";

/* No comment provided by engineer. */
"Data Version" = "数据版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Deal [%@] %@ damage to %@, and this attack is ensured critical." = "对%3$@造成 [%1$@] %2$@伤害，并且必定暴击。";

/* No comment provided by engineer. */
"Deal [%@] %@ damage to %@." = "对%3$@造成 [%1$@] %2$@伤害。";

/* No comment provided by engineer. */
"Deal damage equal to [%@]%% of target's current HP to %@." = "对%2$@造成其当前 HP [%1$@]%% 的伤害。";

/* No comment provided by engineer. */
"Deal damage equal to [%@]%% of target's max HP to %@." = "对%2$@造成其最大 HP [%1$@]%% 的伤害。";

/* No comment provided by engineer. */
"debuffs" = "减益";

/* No comment provided by engineer. */
"decoying" = "吸引其他目标攻击";

/* No comment provided by engineer. */
"DEF" = "物理防御力";

/* icon style */
"default" = "默认";

/* No comment provided by engineer. */
"defend" = "防守";

/* No comment provided by engineer. */
"Denied" = "拒绝";

/* No comment provided by engineer. */
"Descending" = "降序";

/* No comment provided by engineer. */
"Description" = "描述";

/* No comment provided by engineer. */
"Deselect All" = "取消全选";

/* No comment provided by engineer. */
"Detain" = "拘留";

/* No comment provided by engineer. */
"Detain (Damage)" = "拘留（伤害）";

/* No comment provided by engineer. */
"Do nothing." = "什么都不做。";

/* No comment provided by engineer. */
"Dodge" = "回避";

/* No comment provided by engineer. */
"Dot" = "Dot";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw %@ toward self %d." = "拉近%1$@，距离 %2$d。";

/* No comment provided by engineer. */
"Drop" = "掉落";

/* No comment provided by engineer. */
"Drop Rate" = "掉率";

/* No comment provided by engineer. */
"Dropped" = "掉落";

/* No comment provided by engineer. */
"Drops" = "掉落";

/* No comment provided by engineer. */
"dungeon" = "地下城";

/* No comment provided by engineer. */
"Dungeon" = "地下城";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit" = "编辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Box" = "编辑 Box";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Chara" = "编辑角色";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Team" = "编辑队伍";

/* No comment provided by engineer. */
"Effective Magical HP" = "魔法有效 HP";

/* No comment provided by engineer. */
"Effective Physical HP" = "物理有效 HP";

/* No comment provided by engineer. */
"Effective Physical HP(No Dodge)" = "物理有效 HP（不计躲闪）";

/* No comment provided by engineer. */
"Email" = "邮件";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Birthday Events" = "打开生日事件";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Game Events" = "打开游戏事件";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Notifications" = "允许通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Tag Based Description" = "开启标签式描述";

/* target modifier */
"enemy" = "敌方";

/* No comment provided by engineer. */
"Energy Recovery Rate" = "TP 上升";

/* No comment provided by engineer. */
"Energy Reduce Rate" = "TP 消费轻减";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter Name" = "输入名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter Tag" = "输入标签";

/* No comment provided by engineer. */
"Equipment" = "装备";

/* No comment provided by engineer. */
"Equipments" = "装备";

/* No comment provided by engineer. */
"Error" = "错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Event" = "活动";

/* No comment provided by engineer. */
"Event Hard" = "活动 H 难度";

/* No comment provided by engineer. */
"Event Normal" = "活动 N 难度";

/* skill style */
"evolution only" = "只显示进化后";

/* No comment provided by engineer. */
"Evolution Skill Style" = "进化技能显示风格";

/* No comment provided by engineer. */
"EX" = "EX";

/* No comment provided by engineer. */
"EX+" = "EX+";

/* No comment provided by engineer. */
"Exclusive condition: %@." = "排他条件分支：%@。";

/* No comment provided by engineer. */
"Exp." = "经验值";

/* No comment provided by engineer. */
"Exploration" = "探索";

/* No comment provided by engineer. */
"Expression Style" = "表达式类型";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed" = "检查更新失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Faint" = "气绝";

/* No comment provided by engineer. */
"Fear" = "恐慌";

/* No comment provided by engineer. */
"Fear %@ with [%@]%% chance for [%@]s." = "[%2$@]%% 几率使%1$@恐慌，持续 [%3$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Feedback" = "反馈";

/* No comment provided by engineer. */
"fifth" = "第五";

/* No comment provided by engineer. */
"Filter" = "筛选";

/* No comment provided by engineer. */
"Filter Condition" = "筛选条件";

/* No comment provided by engineer. */
"Finished" = "更新完成";

/* No comment provided by engineer. */
"four" = "四个";

/* No comment provided by engineer. */
"fourth" = "第四";

/* No comment provided by engineer. */
"Freeze" = "冻结";

/* target modifier */
"friendly" = "友方";

/* No comment provided by engineer. */
"front" = "前方";

/* front [friendly] [physics] targets in range [500] */
"front %@ %@ targets in range %d" = "前方 %3$d 范围内%1$@%2$@目标";

/* front [enemy] targets in range [500] */
"front %@ targets in range %d" = "前方范围 %2$d 内%1$@目标";

/* No comment provided by engineer. */
"front and back" = "前方和后方";

/* No comment provided by engineer. */
"front(including self)" = "前方（包括自己）";

/* expression style */
"full" = "完整";

/* No comment provided by engineer. */
"Full" = "大图";

/* No comment provided by engineer. */
"Gacha" = "卡池";

/* No comment provided by engineer. */
"Gacha Type" = "卡池类型";

/* No comment provided by engineer. */
"Game Event" = "游戏事件";

/* No comment provided by engineer. */
"Game Events Filter" = "游戏事件筛选";

/* No comment provided by engineer. */
"General" = "通用";

/* No comment provided by engineer. */
"Generally, you only want to batch edit unit level and skill level. If switch on this option, every field will be saved on all selected charas. Make sure you have understood what's the meaning of this option before saving." = "通常，您可能只想批量修改角色等级和技能等级。如果打开这个选项，所有字段都会保存到所选角色上。在保存之前，请确认您已经正确理解了这个选项的含义。";

/* No comment provided by engineer. */
"Group by" = "分组方式";

/* No comment provided by engineer. */
"Grouping" = "分组";

/* No comment provided by engineer. */
"Guild" = "公会";

/* No comment provided by engineer. */
"Happy Birthday!!" = "生日快乐！";

/* No comment provided by engineer. */
"Hard" = "H 难度";

/* No comment provided by engineer. */
"Haste" = "加速";

/* No comment provided by engineer. */
"Height" = "身高";

/* No comment provided by engineer. */
"Hex" = "恶咒";

/* icon style */
"highest rarity" = "最高稀有度";

/* No comment provided by engineer. */
"HP" = "HP";

/* No comment provided by engineer. */
"HP Recovery Rate" = "恢复量上升";

/* No comment provided by engineer. */
"Icon Style" = "头像风格";

/* No comment provided by engineer. */
"if target is defeated by the last effect then use %d" = "上一个效果成功击杀目标则使用 %d。";

/* No comment provided by engineer. */
"if target is not defeated by last effect then use %d" = "上一个效果未能成功击杀目标则使用 %d。";

/* No comment provided by engineer. */
"Image" = "图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Import All Charas" = "导入全图鉴 Box";

/* No comment provided by engineer. */
"In next [%@] attacks, %@'s physical attacks will miss." = "使%2$@的下 [%1$@] 次物理攻击丢失。";

/* No comment provided by engineer. */
"In next [%@]s, %@'s physical attacks will miss." = "使%2$@的攻击丢失，持续 [%1$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"inevitable physical" = "无法躲闪的物理";

/* No comment provided by engineer. */
"Inhibit Heal" = "治疗阻碍";

/* No comment provided by engineer. */
"Instant Death" = "即死";

/* No comment provided by engineer. */
"Interest" = "兴趣";

/* No comment provided by engineer. */
"Internal ID" = "内部 ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Kill %@ instantly." = "对%@释放即死效果。";

/* No comment provided by engineer. */
"Knock %@ away %d." = "击退%1$@，距离 %2$d。";

/* No comment provided by engineer. */
"Knock %@ up %d." = "击飞%1$@，高度 %2$d。";

/* No comment provided by engineer. */
"Knock Back" = "击退";

/* No comment provided by engineer. */
"last effect affected or the nearest" = "上一个效果或最近的";

/* No comment provided by engineer. */
"Level" = "等级";

/* No comment provided by engineer. */
"Life Steal" = "HP 吸收";

/* No comment provided by engineer. */
"Limited Gacha" = "限定角色";

/* No comment provided by engineer. */
"Loop end" = "循环结束";

/* No comment provided by engineer. */
"Loop in place" = "原地循环";

/* No comment provided by engineer. */
"Loop start" = "循环开始";

/* No comment provided by engineer. */
"Loses" = "失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Luna's Tower" = "露娜塔";

/* No comment provided by engineer. */
"magic" = "法系";

/* No comment provided by engineer. */
"Magic" = "法系";

/* No comment provided by engineer. */
"Magic Critical" = "魔法暴击";

/* No comment provided by engineer. */
"Magic DEF" = "魔法防御力";

/* No comment provided by engineer. */
"Magic Penetrate" = "魔法穿透";

/* No comment provided by engineer. */
"Magic STR" = "魔法攻击力";

/* No comment provided by engineer. */
"magical" = "魔法";

/* No comment provided by engineer. */
"Magical Critical Damage" = "魔法暴击伤害";

/* No comment provided by engineer. */
"Main" = "Main";

/* No comment provided by engineer. */
"Main %d" = "Main %d";

/* No comment provided by engineer. */
"Main+" = "Main+";

/* No comment provided by engineer. */
"Make %@ attract enemy attacks, last for [%@]s." = "使%1$@吸引敌方的攻击，持续 [%2$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make %@ fall asleep for [%@]s." = "使%1$@入睡，持续 [%2$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make %@ fall into faint for [%@]s." = "使%1$@气绝，持续 [%2$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make %@ lose [%@] TP." = "使%1$@失去 [%2$@] TP。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make %@ to be invulnerable for [%@]s." = "使%@免疫所有伤害，持续 [%@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make %@ to be invulnerable to break for [%@]s." = "使%1$@免疫 Break 效果，持续 [%2$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make %@ to be invulnerable to physical damage for [%@]s." = "使%@免疫物理伤害，持续 [%@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make %@ when deal critical damage, gain one mark stack(max %@, ID: %@) for [%@]s." = "使%1$@获得每次造成暴击伤害时就增加一层标记（最大 %2$@ 层，ID：%3$@）的效果，持续 [%4$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make %@ when deal damage, gain one mark stack(max %@, ID: %@) for [%@]s." = "使%1$@获得每次造成伤害时就增加一层标记（最大 %2$@ 层，ID：%3$@）的效果，持续 [%4$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make %@ when get one hit by the caster, gain one mark stack(max %@, ID: %@) for [%@]s." = "使%1$@获得每受到一次来自施法者的 Hit 就增加一层标记（最大 %2$@ 层，ID：%3$@）的效果，持续 [%4$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Mana" = "Mana";

/* No comment provided by engineer. */
"Mana Cost of Crafting" = "制作装备所需 Mana";

/* No comment provided by engineer. */
"Mana Cost of Enhancing" = "强化装备所需 Mana";

/* No comment provided by engineer. */
"Mana Cost of Skill Training" = "提升技能等级所需 Mana";

/* No comment provided by engineer. */
"Mana Cost of Unique Equipment Crafting" = "制作专属装备所需 Mana";

/* No comment provided by engineer. */
"Mana Cost of Unique Equipment Enhancing" = "强化专属装备所需 Mana";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark" = "标记";

/* No comment provided by engineer. */
"Master Coin" = "大师币";

/* No comment provided by engineer. */
"max 16 characters" = "最多 16 个字符";

/* No comment provided by engineer. */
"Max Level to %@" = "最大等级提高至 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Max Possible Bond Rank" = "最大可能羁绊等级";

/* No comment provided by engineer. */
"Max Possible Star Rank" = "最大可能星级";

/* No comment provided by engineer. */
"Max Rank to %@" = "最大 Rank 提高至 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Max. lv." = "最大等级";

/* No comment provided by engineer. */
"Members" = "队员";

/* No comment provided by engineer. */
"minion" = "随从";

/* No comment provided by engineer. */
"Minion: %d" = "随从：%d";

/* No comment provided by engineer. */
"Minion: %d(Unit: %d)" = "随从：%1$d（单位：%2$d）";

/* No comment provided by engineer. */
"Misc" = "杂项";

/* No comment provided by engineer. */
"Modifier: add [%@ * %@ of %@] to value %d of effect %d." = "使效果 %5$d 的数值 %4$d 提高 [%1$@ * %3$@的%2$@]。";

/* No comment provided by engineer. */
"Modifier: add [%@ * count of %@ behind self] to value %d of effect %d." = "使效果 %4$d 的数值 %3$d 提高 [%1$@ * 身后%2$@的数量]。";

/* No comment provided by engineer. */
"Modifier: add [%@ * count of defeated enemies] to value %d of effect %d." = "使效果 %3$d 的数值 %2$d 提高 [%1$@ * 击杀个数]。";

/* No comment provided by engineer. */
"Modifier: add [%@ * count of omemes] value %d of effect %d." = "使效果 %3$d 的数值 %2$d 提高 [%1$@ * オメメ个数] 。";

/* No comment provided by engineer. */
"Modifier: add [%@ * count of targets] to value %d of effect %d." = "使效果 %3$d 的数值 %2$d 提高 [%1$@ * 目标个数]。";

/* No comment provided by engineer. */
"Modifier: add [%@ * HP] to value %d of effect %d." = "使效果 %3$d 的数值 %2$d 提高 [%1$@ * HP]。";

/* No comment provided by engineer. */
"Modifier: add [%@ * lost HP] to value %d of effect %d." = "使效果 %3$d 的数值 %2$d 提高 [%1$@ * 损失的 HP]。";

/* No comment provided by engineer. */
"Modifier: add [%@ * stacks of mark(ID: %d)] to value %d of effect %d." = "使效果 %4$d 的数值 %3$d 提高 [%1$@ * 标记（ID：%2$d）的层数]。";

/* No comment provided by engineer. */
"Modifier: add [%@ * total damage] to value %d of effect %d." = "使效果 %3$d 的数值 %2$d 提高 [%1$@ * 总伤害]。";

/* No comment provided by engineer. */
"Modifier: multiple [%@ * count of defeated enemies] to value %d of effect %d." = "使效果 %3$d 的数值 %2$d 乘以 [%1$@ * 击杀个数]。";

/* No comment provided by engineer. */
"Modifier: multiple [%@ * HP / max HP] to value %d of effect %d." = "使效果 %3$d 的数值 %2$d 乘以 [%1$@ * HP / 最大 HP]。";

/* No comment provided by engineer. */
"Modifier: multiple [%@ * lost HP / max HP] to value %d of effect %d." = "使效果 %3$d 数值 %2$d 乘以 [%1$@ * 损失的 HP / 最大 HP]。";

/* No comment provided by engineer. */
"Modifier: multiple [%@ * stacks of mark(ID: %d)] to value %d of effect %d." = "使效果 %4$d 的数值 %3$d 乘以 [%1$@ * 标记（ID：%2$d）的层数]。";

/* No comment provided by engineer. */
"Move backward %@ with velocity %@/s." = "向后移动 %1$@，速度 %2$@/秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Move forward %@ with velocity %@/s." = "向前移动 %1$@，速度 %2$@/秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Part %d, %d forward then return." = "向前移动部位 %1$d 然后返回，距离 %2$d。";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Speed" = "移动速度";

/* No comment provided by engineer. */
"Move to %@ behind of %@ with velocity %@/s." = "移动到%2$@后 %1$@ 的位置，速度 %3$@/秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Move to %@ in front of %@ with velocity %@/s." = "移动到%2$@前 %1$@ 的位置，速度 %3$@/秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Multiple the energy gained by %@ from effects [%@] with [%@]." = "使%1$@从效果 [%2$@] 中获取的 TP 乘以系数 [%3$@]。";

/* No comment provided by engineer. */
"name" = "名称";

/* No comment provided by engineer. */
"New %@ Event: %@" = "新%1$@活动：%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"New Campaign: %@ %@ x%@" = "新奖励事件：%1$@ %2$@ x%3$@";

/* No comment provided by engineer. */
"New Clan Battle: %@" = "新公会战：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"New Dungeon: %@" = "新地下城：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"New Gacha: %@" = "新卡池：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"New Quest Area: %@" = "新任务区域：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"New Story of %@" = "新故事：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"New Unit: %@" = "新角色：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Next" = "下一步";

/* No comment provided by engineer. */
"No" = "否";

/* No comment provided by engineer. */
"No more data" = "没有更多数据了";

/* No comment provided by engineer. */
"None" = "无";

/* No comment provided by engineer. */
"Normal" = "N 难度";

/* No comment provided by engineer. */
"Normal and Hard" = "N 难度和 H 难度";

/* No comment provided by engineer. */
"Normal Gacha" = "常驻角色";

/* No comment provided by engineer. */
"normal type" = "普通类型";

/* No comment provided by engineer. */
"Not Determined" = "未确定";

/* No comment provided by engineer. */
"Notice" = "通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Notification Permission" = "系统通知权限";

/* No comment provided by engineer. */
"Number of Unique Equipments" = "专属装备数量";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "确定";

/* No comment provided by engineer. */
"one" = "一个";

/* No comment provided by engineer. */
"Only shows the first chara's equipments, but will reflect on all selected charas." = "虽然只显示第一个角色的装备，但是编辑后会反映到所有选中角色上。";

/* No comment provided by engineer. */
"opposite" = "敌方";

/* No comment provided by engineer. */
"Options" = "选项";

/* No comment provided by engineer. */
"Order" = "顺序";

/* No comment provided by engineer. */
"other" = "其他";

/* No comment provided by engineer. */
"Other" = "其他";

/* No comment provided by engineer. */
"own side" = "己方";

/* No comment provided by engineer. */
"Paralyse" = "麻痹";

/* No comment provided by engineer. */
"Petrify" = "石化";

/* No comment provided by engineer. */
"phantom type" = "幽灵类型";

/* No comment provided by engineer. */
"physical" = "物理";

/* No comment provided by engineer. */
"Physical Critical" = "物理暴击";

/* No comment provided by engineer. */
"Physical Critical Damage" = "物理暴击伤害";

/* No comment provided by engineer. */
"Physical Penetrate" = "物理穿透";

/* No comment provided by engineer. */
"physics" = "物理系";

/* No comment provided by engineer. */
"Physics" = "物理系";

/* No comment provided by engineer. */
"Please wait" = "正在处理";

/* No comment provided by engineer. */
"Poison" = "中毒";

/* No comment provided by engineer. */
"Poison %@ and deal [%@] damage per second for [%@]s." = "使%1$@中毒并每秒造成 [%2$@] 伤害，持续 [%3$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Poison %@ violently and deal [%@] damage per second for [%@]s." = "使%1$@中猛毒并每秒造成 [%2$@] 伤害，持续 [%3$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"poisoned" = "中毒";

/* No comment provided by engineer. */
"poisoned or venomed" = "中毒或猛毒";

/* No comment provided by engineer. */
"Polymorph" = "变形术";

/* No comment provided by engineer. */
"Polymorph %@ for [%@]s." = "对%1$@释放变形术，持续 [%2$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Position" = "位置";

/* No comment provided by engineer. */
"princess arena" = "公主竞技场";

/* No comment provided by engineer. */
"Profile" = "角色";

/* No comment provided by engineer. */
"pve" = "pve";

/* No comment provided by engineer. */
"pvp" = "pvp";

/* No comment provided by engineer. */
"Quest Area" = "任务";

/* No comment provided by engineer. */
"Quests" = "关卡";

/* No comment provided by engineer. */
"Race" = "种族";

/* No comment provided by engineer. */
"radius %d" = "半径 %d";

/* No comment provided by engineer. */
"Raid" = "Raid";

/* No comment provided by engineer. */
"Raise" = "提高";

/* Raise [x] ATK. */
"Raise [%@] %@." = "提高 [%1$@] %2$@。";

/* No comment provided by engineer. */
"Raise %@ %d%% attack speed for [%@]s." = "提高%1$@ %2$d%% 攻击速度，持续 [%3$@] 秒。";

/* target type */
"random" = "随机";

/* No comment provided by engineer. */
"Random event: %d%% chance use %d, otherwise %d." = "随机事件：%1$d%% 几率使用 %2$d，否则使用 %3$d。";

/* No comment provided by engineer. */
"Random event: %d%% chance use %d." = "随机事件：%1$d%% 几率使用 %2$d。";

/* No comment provided by engineer. */
"random minion" = "随机随从";

/* No comment provided by engineer. */
"random self minion" = "自己的随机随从";

/* target type */
"random(once)" = "随机（仅第一次）";

/* No comment provided by engineer. */
"Rank" = "Rank";

/* No comment provided by engineer. */
"Rank From" = "原始 Rank";

/* No comment provided by engineer. */
"Rank To" = "目标 Rank";

/* No comment provided by engineer. */
"Rarity" = "稀有度";

/* No comment provided by engineer. */
"Rarity 6" = "星 6 解锁";

/* No comment provided by engineer. */
"Raw Materials" = "原始材料";

/* expression style */
"raw value id" = "原始数值 ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Reduce" = "降低";

/* No comment provided by engineer. */
"Reduce [%@]%% damage or instant healing effect of union burst and main skills cast by %@ for [%@]s." = "降低 [%1$@]%% %2$@释放的 UB 和其他技能造成的伤害或直接治疗效果，持续 [%3$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reduce [%@]%% damage or instant healing effect of union burst cast by %@ for [%@]s." = "降低 [%1$@]%% %2$@释放的 UB 造成的伤害或直接治疗效果，持续 [%3$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reduce %@ %d%% attack speed for [%@]s." = "降低%1$@ %2$d%% 攻击速度，持续 [%3$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove %@ mark stacks(ID: %@) on %@." = "移除%3$@ %1$@ 层标记（ID：%2$@）。";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove field of skill %d (1 represents the first skill in this list) effect %d." = "移除技能 %1$d（1 代表本列表中的第一个）效果 %2$d 产生的场地。";

/* No comment provided by engineer. */
"Repeat effect %d every %@s up to %@s, break if taken more than %@ damage" = "每 %2$@ 秒释放一次效果 %1$d，最多持续 %3$@ 秒， 受到超过 %4$@ 伤害后终止";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset" = "重置";

/* No comment provided by engineer. */
"Resist" = "抗性";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore" = "恢复";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore %@ [%@] %@ per second for [%@]s." = "每秒恢复%1$@ [%2$@] %3$@，持续 [%4$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore %@ [%@] TP." = "恢复%1$@ [%2$@] TP。";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore %@ [%@]%@ HP." = "恢复%1$@ [%2$@]%3$@ HP。";

/* No comment provided by engineer. */
"Review at App Store" = "App Store 评价";

/* No comment provided by engineer. */
"Revival Event Hard" = "复刻活动 H 难度";

/* No comment provided by engineer. */
"Revival Event Normal" = "复刻活动 N 难度";

/* No comment provided by engineer. */
"Revive %@ with %d%% HP." = "复活并恢复%1$@的 HP 至 %2$d%%。";

/* No comment provided by engineer. */
"Round %d" = "第 %d 周目";

/* No comment provided by engineer. */
"Round %d ~ %d" = "第 %1$d ~ %2$d 周目";

/* No comment provided by engineer. */
"Round %d+" = "第 %d+ 周目";

/* No comment provided by engineer. */
"Save Box" = "保存 Box";

/* No comment provided by engineer. */
"Scout and change the perspective on %@." = "搜寻并将自身视角切换到%@。";

/* No comment provided by engineer. */
"Seal" = "刻印赋予";

/* No comment provided by engineer. */
"second" = "第二";

/* No comment provided by engineer. */
"Select All" = "全选";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Chara" = "选择角色";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Charas" = "选择角色";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Loses" = "选择失败场次";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Wins" = "选择胜利场次";

/* target type */
"self" = "自身";

/* No comment provided by engineer. */
"Set a countdown timer on %@, trigger effect %d after %@s." = "在%1$@上设置一个倒计时，%3$@ 秒后触发效果 %2$d。";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "设置";

/* expression style */
"short" = "简短";

/* No comment provided by engineer. */
"Show All Field" = "显示所有字段";

/* No comment provided by engineer. */
"Show the Latest Notice" = "显示最新通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Shrine" = "圣迹调查";

/* No comment provided by engineer. */
"Side Story" = "支线";

/* No comment provided by engineer. */
"Side Story Hard" = "支线 H 难度";

/* No comment provided by engineer. */
"Side Story Normal" = "支线 N 难度";

/* No comment provided by engineer. */
"Silence" = "沉默";

/* No comment provided by engineer. */
"Silence %@ with [%@]%% chance for [%@]s." = "[%2$@]%% 几率沉默%1$@，持续 [%3$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Skill" = "技能";

/* No comment provided by engineer. */
"Skill Detail" = "技能详情";

/* No comment provided by engineer. */
"Skill Level" = "技能等级";

/* No comment provided by engineer. */
"Sleep" = "睡眠";

/* No comment provided by engineer. */
"Slow" = "减速";

/* No comment provided by engineer. */
"SLv." = "技能等级";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort by" = "排序方式";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorting" = "排序";

/* No comment provided by engineer. */
"SP" = "SP";

/* No comment provided by engineer. */
"SP %d" = "SP %d";

/* No comment provided by engineer. */
"Special Effect" = "特殊效果";

/* No comment provided by engineer. */
"Star Rank" = "星级";

/* No comment provided by engineer. */
"Status" = "属性";

/* No comment provided by engineer. */
"Status Comparison" = "属性比较模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Stealth for %@s." = "潜行 %@ 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Still" = "剧情插图";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop time on %@ for [%@]s." = "停止%1$@的时间，持续 [%2$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Story" = "剧情";

/* No comment provided by engineer. */
"Story Event" = "剧情活动";

/* No comment provided by engineer. */
"Stun" = "击晕";

/* No comment provided by engineer. */
"Summary" = "总结";

/* No comment provided by engineer. */
"Summon a field of radius %d at position of %@ to %@ [%@] %@ for [%@]s." = "在%2$@的位置展开一片半径为 %1$d 的区域，%3$@ [%4$@] %5$@，持续 [%6$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Summon a field of radius %d at position of %@ to deal [%@] %@ damage per second for [%@]s." = "在%2$@的位置展开一片半径为 %1$d 的区域，每秒造成 [%3$@] %4$@伤害，持续 [%5$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Summon a field of radius %d on %@ to cast effect %d for [%@]s." = "在%2$@的位置展开一片半径为 %1$d 的区域，持续释放效果 %3$d，持续 [%4$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Summon a field of radius %d to %@ %@ [%@] %@ for [%@]s." = "展开一片半径为 %1$d 的区域，%2$@%3$@ [%4$@] %5$@，持续 [%6$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Summon a field of radius %d to deal [%@] %@ damage per second for [%@]s to %@." = "展开一片半径为 %1$d 的区域，每秒对%5$@造成 [%2$@] %3$@伤害，持续 [%4$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Summon a healing field of radius %d at position of %@ to heal [%@]%@ HP per second for [%@]s." = "在%2$@的位置展开一片半径为 %1$d 的区域，每秒恢复 [%3$@]%4$@ HP，持续 [%5$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Summon a healing field of radius %d to heal %@ [%@]%@ HP per second for [%@]s." = "展开一片半径为 %1$d 的区域，每秒恢复%2$@ [%3$@] %4$@ HP，持续 [%5$@] 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Swing" = "普通攻击";

/* No comment provided by engineer. */
"Swing Time" = "普通攻击间隔";

/* No comment provided by engineer. */
"Tag" = "标签";

/* No comment provided by engineer. */
"target" = "目标";

/* No comment provided by engineer. */
"Target Level" = "目标等级";

/* No comment provided by engineer. */
"targets" = "目标";

/* No comment provided by engineer. */
"targets of effect %d" = "效果 %d 的目标";

/* No comment provided by engineer. */
"targets of effect %d and %@ targets in range %d" = "效果 %1$d 的目标和范围 %3$d 内的%2$@目标";

/* No comment provided by engineer. */
"targets of last effect" = "上一个效果影响到的目标";

/* target type */
"targets of last effect or %@ nearest" = "上一个效果或最近的%@";

/* target type */
"targets of last effect or the %@ nearest" = "上一个效果或%@近的";

/* No comment provided by engineer. */
"targets those damaged by effect %d" = "被效果 %d 伤害到的目标";

/* No comment provided by engineer. */
"targets within the scope" = "范围内的目标";

/* No comment provided by engineer. */
"Team Detail" = "队伍详情";

/* No comment provided by engineer. */
"Team Management" = "队伍管理";

/* No comment provided by engineer. */
"Team Tag" = "队伍标签";

/* No comment provided by engineer. */
"Teams" = "队伍列表";

/* No comment provided by engineer. */
"Temple" = "神殿调查";

/* target type */
"the %@ farthest" = "%@远的";

/* No comment provided by engineer. */
"the %@ highest ATK" = "物理攻击力%@高的";

/* target type */
"the %@ highest HP ratio" = " HP 比例%@高的";

/* No comment provided by engineer. */
"the %@ highest Magic STR" = "魔法攻击力%@高的";

/* target type */
"the %@ highest TP" = " TP %@高的";

/* No comment provided by engineer. */
"the %@ lowest ATK" = "物理攻击力%@低的";

/* target type */
"the %@ lowest HP ratio" = " HP 比例%@低的";

/* No comment provided by engineer. */
"the %@ lowest Magic STR" = "魔法攻击力%@低的";

/* target type */
"the %@ lowest TP" = " TP %@低的";

/* target type */
"the %@ most backward" = "%@靠后的";

/* target type */
"the %@ most forward" = "%@靠前的";

/* target type */
"the %@ nearest" = "%@近的";

/* target type */
"the %@ unknown type" = "%@未知类型的";

/* target type */
"the farthest" = "最远的";

/* No comment provided by engineer. */
"the highest ATK" = "物理攻击力最高的";

/* target type */
"the highest HP ratio" = " HP 比例最高的";

/* No comment provided by engineer. */
"the highest Magic STR" = "魔法攻击力最高的";

/* target type */
"the highest TP" = " TP 最多的";

/* No comment provided by engineer. */
"the lowest ATK" = "物理攻击力最低的";

/* target type */
"the lowest HP ratio" = " HP 比例最低的";

/* No comment provided by engineer. */
"the lowest Magic STR" = "魔法攻击力最低的";

/* target type */
"the lowest TP" = " TP 最少的";

/* target type */
"the most backward" = "最靠后的";

/* target type */
"the most forward" = "最靠前的";

/* target type */
"the nearest" = "最近的";

/* No comment provided by engineer. */
"There aren't any Mail accounts" = "未设置邮件账户";

/* No comment provided by engineer. */
"These settings are used for automatically adding events to your system Calendar whenever game data is updated inside this app. The events in system Calendar will be grouped in separate calendars with prefix \"Hatsune's Notes\".\\n**IMPORTANT**: It's not recommended to enable these settings on multiple devices of the same iCloud account, which will result in multiple calendar groups with the same content." = "这些设置的作用是：当本 App 内部数据更新时，自动将事件添加到您的系统日历中。这些事件在系统日历中会被添加到独立的含有前缀“Hatsune's Notes”的分组中。\\n**重要**：不建议在多个拥有同样 iCloud 账号的设备上同时启用此功能，将导致同样内容的日历分组出现多个。";

/* No comment provided by engineer. */
"third" = "第三";

/* No comment provided by engineer. */
"Third-Party Licenses" = "第三方许可";

/* No comment provided by engineer. */
"three" = "三个";

/* No comment provided by engineer. */
"Time Stop" = "时间停止";

/* No comment provided by engineer. */
"Time Zone" = "时区";

/* Birthday notification body */
"Today is %@'s birthday (%@/%@)" = "今天是%1$@的生日（%2$@ 月 %3$@ 日）";

/* No comment provided by engineer. */
"Toolbox" = "工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Total Experience Needed" = "合计所需经验值";

/* No comment provided by engineer. */
"Total Mana Cost" = "合计所需 Mana";

/* No comment provided by engineer. */
"Tower" = "露娜塔";

/* No comment provided by engineer. */
"TP" = "TP";

/* No comment provided by engineer. */
"Trigger: %d%% on all targets break." = "触发条件：所有部位 Break 时 %d%% 触发。";

/* No comment provided by engineer. */
"Trigger: %d%% on break and last for %@s." = "触发条件：Break 时 %1$d%% 触发，持续 %2$@ 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Trigger: %d%% on critical damaged." = "触发条件：被暴击时 %1$d%% 触发。";

/* No comment provided by engineer. */
"Trigger: %d%% on damaged." = "触发条件：受到伤害时 %d%% 触发。";

/* No comment provided by engineer. */
"Trigger: %d%% on dead." = "触发条件：死亡时 %d%% 触发。";

/* No comment provided by engineer. */
"Trigger: %d%% on dot damaged." = "触发条件：受到持续伤害时 %d%% 触发。";

/* No comment provided by engineer. */
"Trigger: %d%% on stealth." = "触发条件：潜行时 %d%% 触发。";

/* No comment provided by engineer. */
"Trigger: HP is below %d%%." = "触发条件：HP 低于 %d%%。";

/* No comment provided by engineer. */
"Trigger: Left time is below %@s." = "触发条件：战斗时间剩余 %@ 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"True Name" = "真实姓名";

/* No comment provided by engineer. */
"Twitter" = "Twitter";

/* No comment provided by engineer. */
"two" = "两个";

/* No comment provided by engineer. */
"UB" = "UB";

/* No comment provided by engineer. */
"UB+" = "UB+";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to open Mail" = "无法打开邮件";

/* No comment provided by engineer. */
"Unique" = "专属装备";

/* No comment provided by engineer. */
"Unique Equipment" = "专属装备";

/* No comment provided by engineer. */
"Unique Equipment Level" = "专属装备等级";

/* No comment provided by engineer. */
"Unique Equipment Lv." = "专属装备等级";

/* No comment provided by engineer. */
"Unique Equipments" = "专属装备";

/* No comment provided by engineer. */
"Unit" = "角色";

/* target type */
"unknown" = "未知";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown" = "未知";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Effect" = "未知效果";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown effect %d to %@ with details [%@], values [%@]." = "未知效果 %1$d，详情 [%3$@]，数值 [%4$@]，释放于%2$@。";

/* No comment provided by engineer. */
"unknown property" = "未知属性";

/* No comment provided by engineer. */
"unknown side" = "未知";

/* No comment provided by engineer. */
"unknown type" = "未知";

/* No comment provided by engineer. */
"Up to date!" = "已经是最新版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Upcoming Birthdays" = "即将到来的生日";

/* No comment provided by engineer. */
"use %d after break" = "被打断后使用 %d";

/* No comment provided by engineer. */
"use %d after time up" = "持续时间结束后使用 %d";

/* No comment provided by engineer. */
"use %d if %@ has any dot debuff" = "如果%2$@有任何持续伤害类减益则使用 %1$d";

/* No comment provided by engineer. */
"use %d if %@ has no dot debuff" = "如果%2$@没有持续伤害类减益则使用 %1$d";

/* No comment provided by engineer. */
"use %d if %@ is alone" = "如果%2$@是单独的则使用 %1$d。";

/* No comment provided by engineer. */
"use %d if %@ is in state of ID: %d" = "如果%2$@拥有标记（ID：%3$d）则使用 %1$d";

/* No comment provided by engineer. */
"use %d if %@ is in state of ID: %d with stacks greater than or equal to %d" = "如果%2$@拥有大于等于 %4$d 的标记层数（ID：%3$d）则使用 %1$d";

/* No comment provided by engineer. */
"use %d if %@ is not alone" = "如果%2$@不是单独的则使用 %1$d。";

/* No comment provided by engineer. */
"use %d if %@ is not in state of ID: %d" = "如果%2$@没有标记（ID：%3$d）则使用 %1$d";

/* No comment provided by engineer. */
"use %d if %@ is not in state of ID: %d with stacks greater than or equal to %d" = "如果%2$@没有大于等于 %4$d 的标记层数（ID：%3$d）则使用 %1$d";

/* No comment provided by engineer. */
"use %d if among %@ does not exist unit(ID: %d)" = "如果%2$@（潜行单位除外）中不存在单位（ID：%3$d）则使用 %1$d";

/* No comment provided by engineer. */
"use %d if among %@ exists unit(ID: %d)" = "如果%2$@（潜行单位除外）中存在单位（ID：%3$d）则使用 %1$d";

/* No comment provided by engineer. */
"use %d if the count of %@(except stealth units) is %d" = "如果%2$@（潜行单位除外）的数量等于 %3$d 则使用 %1$d";

/* No comment provided by engineer. */
"use %d if the count of %@(except stealth units) is not %d" = "如果%2$@（潜行单位除外）的数量不等于 %3$d 则使用 %1$d";

/* No comment provided by engineer. */
"use %d to %@ if %@" = "如果%2$@处于%3$@状态，对其使用 %1$d";

/* No comment provided by engineer. */
"use %d to %@ if HP is below %d%%" = "如果%2$@的 HP 低于 %3$d%%，对其使用 %1$d";

/* No comment provided by engineer. */
"use %d to %@ if HP is not below %d%%" = "如果%2$@的 HP 不低于 %3$d%%，对其使用 %1$d";

/* No comment provided by engineer. */
"use %d to %@ if it's alone" = "如果%2$@是单独的则使用 %1$d";

/* No comment provided by engineer. */
"use %d to %@ if it's not alone" = "如果%2$@不是单独的则使用 %1$d";

/* No comment provided by engineer. */
"use %d to %@ if not %@" = "如果%2$@未处于%3$@状态，对其使用 %1$d";

/* No comment provided by engineer. */
"use %d to %@ if not in state of ID: %d" = "如果%2$@没有标记（ID：%3$d），对其使用 %1$d";

/* No comment provided by engineer. */
"use %d to %@ in state of ID: %d" = "如果%2$@有标记（ID：%3$d），对其使用 %1$d";

/* No comment provided by engineer. */
"value %d" = "数值 %d";

/* expression style */
"value in combat" = "战斗中数值";

/* expression style */
"value only" = "面板数值";

/* No comment provided by engineer. */
"Vanguard" = "前卫";

/* No comment provided by engineer. */
"venomed" = "中猛毒";

/* No comment provided by engineer. */
"Version Log" = "数据更新日志";

/* No comment provided by engineer. */
"Very Hard" = "VH 难度";

/* No comment provided by engineer. */
"Violent Poison" = "猛毒";

/* No comment provided by engineer. */
"Wave %d" = "第 %d 波";

/* No comment provided by engineer. */
"Wave %d (x%.2f)" = "第 %d 波（x%.2f）";

/* No comment provided by engineer. */
"Wave Energy Recovery" = "TP 自动恢复";

/* No comment provided by engineer. */
"Wave HP Recovery" = "HP 自动恢复";

/* No comment provided by engineer. */
"Weight" = "体重";

/* No comment provided by engineer. */
"When %@ receive healing, deal [%@ * healing amount] damage instead, last for [%@]s or unlimited time if triggered by field." = "当%1$@受到治疗时，治疗效果无效并造成 [%2$@ * 治疗量] 的伤害，持续 [%3$@] 秒，如果是场地效果触发的，持续时间无限。";

/* No comment provided by engineer. */
"When %@'s HP reaches 0, restore [%@] HP once in next [%@]s." = "在 [%3$@] 秒内，当%1$@的 HP 为 0 时，恢复 [%2$@] HP 并移除该效果。";

/* No comment provided by engineer. */
"Who Needs" = "可装备的角色";

/* No comment provided by engineer. */
"Wins" = "胜利";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes" = "是";

/* No comment provided by engineer. */
"You have not bought this product yet." = "您未曾买过本产品。";

